係所有關於黑警政府建制既野上面貼毛主席萬歲

仲貼memo紙？
貼爆佢 咁鐘意共産黨 夠姜唔好搣 屌你老母
所有狗屋 政府合署 議員辦事處 藍絲商舖企業

貼野啫